美國核動力列根號帶著最新電子反制，中共國慶前夕靜靜地駛近香港

香港人的怒火，已到大爆發邊緣。核動力列根號帶著最新電子反制，中共國慶前夕靜靜地駛近香港。上次回橫須賀，短時間停留便離開，再直駛菲律賓水域，可謂不尋常。美國情報部門，肯定掌握香港人處境，已到非常危險境地。

列根號
艦級 : 尼米茲級
母港 : 日本橫須賀海軍設施
排水量 : 101,400長噸
動力 : 2座西屋A4W核反應堆
最高速度 : 30節以上
乘員 軍艦 :3,200人
飛行大隊: 2,480人
武器裝備 : 改進型海麻雀導彈 RIM-116滾體導彈 方陣近迫防禦武器系統
電戰系統 : SLQ-32A(V)4電戰反制系統 SLQ-25A Nixie魚雷反制系統

十一前夕，中美在南海的軍事角力升級。近日有衞星圖片顯示，列根號的美國海軍第7艦隊航空母艦列根號近日在南海航行時，遭7艘解放軍軍艦包圍。中國國防部新聞發言人任國強周四（26日）僅指，美國航母編隊到南海炫耀武力，推動地區軍事化，對此堅決反對。他要求美方切實尊重地區各國的安全關切，為南海的和平穩定貢獻正能量。
內地網民「浙中指揮長」周二（24日）在微博上載多張解放軍海軍軍艦包圍列根號的衞星圖片，又指列根號周一（23日）被圍期間曾請求派出一架RC135電子偵察機、一架P8A「海神」反潛機赴南海增援。有報道指，列根號當時在獨自航行，其編隊其他艦艇指派往中東執行任務。列根號早前駛離日本基地，一路南下至南海海域。
任國強在記者會表示，中國駐美國大使崔天凱指本年是中美建交40周年，兩國站在新的十字路口，必須共同承擔歷史責任，對兩國的未來關係作出正確選擇，堅決摒棄新冷戰及文明衝突論，中美合則兩利，鬥則俱傷，合作是唯一正確選擇。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Ww3

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

Sir this way
美國旗ready
賀10.1

Sir this way!

美軍來了我帶路

This way sir

行過都嚇到支那賴屎啦

Thank you sir

Sir this way